放工的有無咩好去處介紹?想搵地方發個好夢

而家日頭開工的開始放工，D機構都放工。

咁樣返完工的朋友，可以去咩地方坐下?

睇到人講羅湖，好似幾好訓?不過往深圳的港人會唔會唔高興?